{
  "Waiting for Confirm Tx": "等待确认发送",
  "Sleep": "睡眠",
  "Average": "分",
  "Heart Rate": "心率",
  "Steps": "<step /> 步",
  "No Data": "暂无数据",
  "Blood oxygen": "血氧",
  "Transform Your Health with a Single Touch": "只需轻轻一按即可改变您的健康",
  "Discover the Blueberry Ring Text": "探索蓝莓环：触手可及的健康与技术的终极融合",
  "Order": "订购",
  "Advanced Sleep Tracking": "高级睡眠追踪",
  "Activity - Readiness Score": "活动&准备分数",
  "Biometric Monitoring Text": "持续跟踪心率、体温等，提供您健康状况的整体视图。",
  "Advanced Sleep Tracking Text": "深入了解您的睡眠阶段、质量和模式，为您提供安宁睡眠的见解。",
  "Activity Text": "平衡您的活动与准备分数，以找到运动与恢复之间的完美和谐。",
  "Stress Management": "压力管理",
  "Stress Management Text": "利用引导呼吸课程和压力水平监测让您全天保持内心平静。",
  "Biometric Monitoring": "生物识别监控",
  "Flow Step 1 Subititle": "使用蓝莓环增强您的健康。",
  "Flow Step 1 Describe": "这款智能戒指配备了睡眠跟踪、血氧水平监测、计步器和体温测量等先进功能，让您能够更深入地了解自己的健康状况。\n通过 Blueberry Ring（您的个人健康伙伴）探索更好的生活质量。",
  "Mint Launchpad": "Mint NFT Launchpad",
  "Flow Step 2 Describe": "访问 <NFTLaunchpad />，使用UXUY DePIN平台铸造您的专属限量版。\n不要错过拥有这个独特的发布版本系列中的一件的机会！",
  "Mint": "铸造",
  "Add device": "添加设备",
  "Scan and bind Launchpad NFT": "扫描并绑定Launchpad NFT",
  "Flow Step 3 Describe": "Scan the QR code on your Blueberry Ring to authenticate with Moonchain and embark on your mining adventure today!",
  "Name": "姓名",
  "Email": "电子邮件",
  "Please input your name": "请输入您的姓名",
  "Pleas enter your name": "请输入您的姓名",
  "Please input your email": "请输入您的电子邮件",
  "Please input the correct Email format": "请输入正确的邮箱格式",
  "Please select your country": "请选择您所在的国家/地区",
  "Country-Region": "国家/地区",
  "Phone No": "电话号码。",
  "Please input your phone number": "请输入您的电话号码",
  "Please input the correct format for the phone number": "请输入正确的电话号码格式",
  "Please input your address": "请输入您的地址",
  "Receiving address": "收货地址",
  "Payment address": "支付地址",
  "Order Payment Text 1": "请确保您通过以太坊主网 (ERC-20) 发送 USDT。\n通过其他网络或区块链发送的交易无法恢复，并将导致资金损失。",
  "Network": "网络",
  "Token": "代币",
  "Order Payment Text 2": "扫描下面的二维码即可继续付款。\n发送前请仔细检查所有详细信息。",
  "Transaction hash": "交易 Hash",
  "Please input transaction hash": "请输入交易 Hash",
  "Please input the correct transaction hash": "请输入正确的交易 Hash",
  "Please ensure that the transaction has been completed": "请确保交易已完成",
  "Ring size": "戒指尺寸",
  "Ring Size Text": "戒指尺寸是指用于确定手指周长的测量值，以便选择合适的戒指尺寸。\n它通常以毫米或英寸为单位进行测量，对于确保戒指舒适、安全地佩戴在佩戴者的手指上至关重要。\n以下尺寸表：",
  "No Launchpad NFTs available": "没有可用的 Launchpad NFT，请点击按钮进行铸造",
  "The connection bluetooth the following error": "连接蓝牙出现如下错误：",
  "browser may not support Bluetooth connection": "浏览器可能不支持蓝牙连接。",
  "Bluetooth device not authorized properly": "蓝牙设备未正确授权。",
  "re-find": "重新寻找",
  "Confirm": "确认",
  "Rewards": "奖励",
  "Statistics": "统计",
  "New to Ethereum": "第一次使用钱包?",
  "Learn more about wallets": "了解有关钱包的更多信息",
  "Connect your wallet to view devices": "连接您的钱包以查看设备",
  "There are currently no devices available for viewing": "目前没有可供查看的设备",
  "Click the button to add a device": "单击按钮添加设备",
  "Add Device": "添加设备",
  "Connect Ring": "连接指环",
  "The ring is currently not connected": "当前指环未连接",
  "Click the button to connect the device": "单击按钮连接设备",
  "Nothing more important than your Health": "没有什么比您的 $Blueberry(健康) 更重要",
  "Device is empty unable to register Bluetooth device": "设备为空，无法注册蓝牙设备",
  "The device has been registered": "设备已注册",
  "Not NFT Owner": "不是 NFT 所有者",
  "Invalid signature": "签名无效",
  "Unregistered device": "未注册设备",
  "Invalid duplicate claims": "无效的重复领取",
  "Insufficient Claim Pool": "奖励池不足",
  "An unknown error occurred": "出现未知错误",
  "A numeric operation caused an overflow or underflow": "数值运算导致上溢或下溢。",
  "The contract encountered an exception": "合约遇到异常。",
  "You have insufficient funds to complete the transaction": "您的资金不足以完成交易。",
  "A transaction with the same nonce but a higher gas price was sent making this one obsolete": "发送了一笔具有相同随机数但 Gas 价格更高的交易，从而使该交易过时。",
  "This transaction was replaced by another one": "该交易已被另一笔交易取代。",
  "Click on the top right corner to add a device": "点击右上角添加设备",
  "Good sleep": "睡眠良好",
  "Needs improvement": "需要改善",
  "Transaction Hash": "交易 Hash",
  "Blood Oxygen Range": "范围 95-100%",
  "Normal": "正常",
  "Abnormal": "异常",
  "Excellent in sports": "表现出色",
  "Lack of exercise": "缺乏运动",
  "Sports are average": "表现一般",
  "Please enter your shipping address": "请输入您的收货地址",
  "Heart Rate Range": "范围 50-104bpm",
  "Range": "范围",
  "Sync_Claim": "同步/奖励",
  "Synchronize History": "同步历史记录",
  "Sleep evaluation": "睡眠评估",
  "Understanding Sleep": "了解睡眠",
  "hour": "小时",
  "minute": "分钟",
  "Total duration of sleep": "总睡眠时间为{{duration}}",
  "Duration Text": "{{hour}} 小时 {{minute}} 分钟",
  "Commonly": "一般",
  "Performance is average": "一般",
  "Sleep duration": "睡眠时长",
  "Ordinary": "一般",
  "Sleep structure": "睡眠结构",
  "Sleep structure Tip": "注：睡眠不足1小时无法科学计算，不纳入统计",
  "Deep sleep": "深睡",
  "Light sleep": "浅睡",
  "Rapid eye movement-REM": "快速眼动（REM）",
  "REM": "快速眼动",
  "sleep-eval-row-1": "睡前几小时避免食用刺激性食物，如酒精、咖啡、浓茶、巧克力等；",
  "sleep-eval-row-2": "睡前几个小时，少吃或不吃东西，以减轻睡前消化系统的负担，减少夜间醒来的可能性。",
  "sleep-eval-row-3": "睡前避免过度的脑力活动，提前给大脑一段放松、休息的时间。",
  "sleep-eval-row-4": "睡前避免情绪激动，因为过度兴奋或过度悲伤都会不利于睡眠。",
  "sleep-eval-row-5": "保持舒适的室内温度和湿度，创造黑暗的睡眠环境，刺激褪黑激素分泌，增强睡眠质量。",
  "sleep-eval-row-6": "保持有规律的睡眠时间表。",
  "sleep-eval-row-7": "保持规律的锻炼习惯，有助于改善睡眠质量。",
  "How to improve sleep quality": "如何提高睡眠质量",
  "sleep-eval-row-4_5": "睡前避免剧烈运动，可以适当地做一些轻柔的活动如拉伸；",
  "Sleep duration Text": "睡眠时间的长短受遗传、主观意志、昼夜节律等多种因素的影响，很难建立一个绝对的标准。\n美国国家睡眠基金会建议成年人每天睡眠7至9小时。\n考虑到个体差异，一般认为6至10小时的范围比较合理。",
  "Sleep structure Text 1": "睡眠是一个复杂的生理和行为过程，通常根据睡眠时的脑电波模式、眼球运动和肌张力变化分为NREM（非快速眼动）睡眠和REM（快速眼动）睡眠； \nNREM睡眠又可以分为浅度睡眠和深度睡眠。",
  "Sleep structure Text 2": "通常，一个完整的睡眠周期大约是90-120分钟，由清醒、浅层睡眠、深度睡眠和快速眼动睡眠组成。\n大约 4-6 个这样的睡眠周期发生在一个晚上，相互关联且重复出现。",
  "Sleep structure Text 3": "需要说明的是，上述人为划分是为了研究方便；\n事实上，不同睡眠阶段之间的界限很难界定，往往是逐渐过渡、重叠和强调不同方面的。",
  "Light sleep Text 1": "通常，成年人从清醒过渡到睡眠后，首先进入浅睡眠阶段。\n浅睡眠时，心跳和呼吸减慢，肌肉进一步放松，体温降低，眼球运动停止，脑电波活动减慢，个体相对容易醒来。",
  "Light sleep Text 2": "参考范围：总睡眠时间的20% - 60%。",
  "Deep sleep Text 1": "在深度睡眠阶段，人的心跳和呼吸达到最低水平，没有眼球运动或肌肉活动，不易被唤醒。\n如果醒来，人可能会感到昏昏沉沉。\n专家认为，这个阶段对于身体恢复、生长和增强免疫系统至关重要。",
  "Deep sleep Text 2": "参考范围：总睡眠时间的20% - 40%。",
  "Rapid eye movement-REM Text 1": "快速眼动睡眠期间，肌肉紧张消失，各种生理指标活跃但不稳定，控制日常活动的肌肉暂时麻痹，心率和呼吸加快，体温调节大多丧失。\n从这个阶段醒来是很困难的，从这个阶段醒来的人可以回忆起生动而清晰的梦。",
  "Rapid eye movement-REM Text 2": "参考范围：总睡眠时间的10% - 30%",
  "Recommendations for a healthy sleep structure": "健康睡眠结构的建议",
  "Reference N-A": "参考",
  "The necessity of napping": "小睡必要性",
  "The necessity of napping Text": "是否需要午睡应根据个人情况而定。\n对于一些人来说，小睡可以帮助调节情绪并帮助记忆形成；\n然而，夜间入睡困难或容易失眠的人可能需要避免小睡。\n如果一个人熬夜或睡眠中断，第二天小睡可以帮助弥补睡眠不足。",
  "Average - jun": "平均",
  "Minimum": "最低",
  "Maximum": "最高",
  "Stepss": "步数",
  "Step number": "步数",
  "Statistical steps": "统计步数",
  "Steps evaluatiuon": "步数评估",
  "How did Blueberryring evaluate your step number": "Blueberryring 如何评估您的步数",
  "Steps evaluatiuon Text 1": "Blueberry Ring会统计您24小时智能环活动期间的总步数，包括日常步行、跑步、徒步等活动。",
  "Steps evaluatiuon Text 2": "每周至少五天达到一万步的目标是指努力实现的目标，这有利于保持健康。",
  "Heart Rate Description": "心率说明",
  "Heart Rate Text 1": "我们每个人都有自己的静息心率和最大心率。\n如果你想充分利用运动和健身追踪器，使用心率监测器来追踪你的心率并了解每个心率区的情况很重要。\n早上起床前记录心率。\n每天都这样做，持续一周。\n这是您个人的静息心率。\n休息时，大多数人的心率范围通常在 60-100bpm 之间。\n经常运动可以改善心脏的血液供应，因此您的静息心率可能会降低。\n睡眠期间心率减慢至低于正常静息心率的范围是正常的。\n每分钟 40 至 50 次 (bpm) 被认为是成人的平均睡眠心率。",
  "Heart Rate Text 2": "当你进行高强度训练、夜间进食、体温升高，甚至出现压力、兴奋等思想和情绪时，心率都会加快。",
  "Heart Rate Text 3": "当您处于放松状态时，例如睡眠前和睡眠期间，您的心率会降低。",
  "Exercise heart rate interval": "运动心率区间",
  "Exercise heart rate interval Text 1": "静息心率 (RHR) 和最大心率 (MHR) 是决定个人训练间隔的两个最重要的参数。\n静息心率是指安静状态下的心跳速率。\n在安静状态下，成年人的正常心率为每分钟60-100次，理想心率应为每分钟55-70次（运动员的心率一般比普通人慢50次/分钟左右）\n成年人）。\n最常用的最大心率计算方法是用220减去你的年龄，得到你的最大心率。\n例如，32岁的人的最大心率是每分钟188次，这意味着MHR=220岁。\n了解跑步过程中平均心率对人体健康的影响，可以帮助您达到更理想、更高效的运动效果。",
  "Blood oxygen concentration": "血氧浓度",
  "Blood oxygen concentration 1": "血氧饱和度（SpO2）是指血液中氧的饱和度，即氧与血红蛋白结合的程度。",
  "Blood oxygen concentration 2": "大多数人的血氧饱和度范围在95%到100%之间，但正常生活的人却很少低于95%。",
  "Blood oxygen concentration 3": "注意：请将智能环的凸起点紧贴皮肤佩戴，以保证数据的准确性。",
  "Actual Sleep duration": "实际睡眠时间",
  "Low": "偏低",
  "High": "偏高",
  "Reasonable interval": "合理区间",
  "Correct range": "合理范围",
  "Daily total steps": "每日总步数",
  "Goal_steps": "目标：{{step}} 步",
  "Daily blood oxygen status": "日均血氧状态",
  "Danger": "危险",
  "Please seek treatment immediately": "请立即就医！",
  "Not Data Sync Data": "无数据，请佩戴设备并同步数据",
  "Network incorrect": "网络不正确",
  "Current page only supports Moonchain chains": "当前页面仅支持Moonchain链",
  "Switch Chain": "开关链",
  "Invitation address": "邀请地址",
  "Enter the inviter_s address to get more discounts": "输入邀请人地址以获得更多折扣",
  "Please enter your previous address": "请输入您以前的地址",
  "The inviter is not bound to a device": "邀请地址未绑定指环",
  "Invitation address not bound to ring": "邀请地址未绑定指环",
  "Payment": "支付",
  "Cannot enter one_s own address": "无法输入自己的地址",
  "Invitation Moonchain address": "邀请月链地址",
  "Cliam Tip": "您同步的第一天不会显示奖励，但不用担心！\n随着您保持健康并与更多朋友交往，您的每日奖励将会增加。\n请记住，您需要 $MXC 来确认并领取您的奖励。\n保持活跃，与他人联系，并看着您的收入日益增加！",
  "Invitation Page Title": "促进您的健康和收入：传播蓝莓指环",
  "Invitation Text 1": "赚取：20%佣金增加巨额奖励挖矿能力",
  "Invitation Text 2": "您的朋友可以获得： 购买戒指可享受 10% 的额外折扣",
  "Invitation Text 3": "每个人都受益：加入一个不断发展、积极进取、注重健康的社区",
  "Receive": "收到",
  "Can be claimed": "可以领取",
  "Withdraw": "提取",
  "Reward": "收益",
  "Staking Text 1": "质押您的 $Blueberry 代币不仅可以保护网络安全，还可以增强您的挖矿能力。",
  "Staking Text 2": "您投注的时间越长、投注的金额越多，您的奖励就越高。 \n2 年承诺的质押提升高达 200%，您可以大幅增加每日收入。",
  "Staking Text 3": "此外，您还可以解锁人工智能健康报告和更高的朋友群组级别等独家福利。\n立即开始质押，最大限度地提高您的 $Blueberry 奖励，并成为我们以健康为中心的生态系统中的关键参与者！",
  "Cancel": "取消",
  "Cancelling will Text": "取消将进入30天的锁定期。\n您确定要取消吗",
  "Confirm Cancel": "确认 取消",
  "Claim": "领取",
  "Warning": "警告",
  "Group Name": "团队名字",
  "Please input group name": "请输入群组名称",
  "Group Tags": "组标签",
  "Please enter the associated tags": "请输入相关标签",
  "Please input group description": "请输入群组描述",
  "Group Description": "团体简介",
  "Nick Name": "昵称",
  "Please input nick name": "请输入昵称",
  "Please select an avatar": "请选择头像",
  "Exceeding tags length": "超出标签长度",
  "Insufficient account": "账户错误",
  "Join": "加入",
  "All members": "所有成员",
  "Group not found": "找不到组",
  "Add Ring Stake": "添加抵押",
  "Please enter the amount": "请输入金额",
  "Increase Stake Text": "挖矿效率提高<amount />% 随着时间的推移，抵押品将进一步提高效率",
  "Change step target": "更改步数目标",
  "Please enter your target number of steps": "请输入您的目标步数",
  "Ensure your profile is complete": "确保您的个人资料完整",
  "User Supplementary Text": "您即将创建或加入朋友群组。\n在我们开始之前，请确保您的个人资料完整。",
  "User Supplementary Text 1": "如果您对当前的个人资料感到满意，请单击“下一步”继续执行后续步骤。",
  "Next": "下一个",
  "Create New Group": "创建新组",
  "Create New Group condition title": "满足以下条件之一即可创建",
  "Create New Group condition text 1": "累计佩戴时间720小时",
  "Create New Group condition text 2": "累计步数 1000000 步",
  "Create New Group condition text 3": "持有25000 MXC",
  "Create New Group condition text 4": "持有 10000 $Blueberry",
  "Create New Group condition text 5": "白名单 KOL",
  "Create New Group condition text 6": "邀请至少一位朋友",
  "Create New Group condition text 7": "每月当日您将获得团队总算力10%的Ring代币奖励",
  "Create Now": "立即创建",
  "Back": "后退",
  "Created Group successfully": "创建群组成功",
  "Submit": "提交",
  "Step 1": "步骤1",
  "Step 2": "步骤2",
  "Step 3": "步骤3",
  "Order number Text": "订单号：<number /> 您的蓝莓戒指正在处理中，很快就会准备好，请稍候。",
  "Having problems": "有问题吗？\n检查我们的 Discord",
  "Go Home": "回到首页",
  "Buy Again": "再次购买",
  "Group Season Level Bonus": "团体赛季奖励",
  "Lock in Ring Token Bonus": "质押代币奖励",
  "Daily Health Points": "健康分数",
  "Update Time": "更新时间",
  "Computing Power": "计算能力",
  "Ring power Text": "增强您的 $Blueberry 力量！\n创建自己的团体并扩大您的影响力。",
  "View": "查看",
  "View all members": "查看所有成员",
  "Members": "成员们",
  "Daily Boost level 1": "算力每日提升 2.5%",
  "Daily Boost level 2": "算力每日提升 5%",
  "Daily Boost level 3": "算力每天提升10%",
  "Progress": "进程",
  "Group Level condition 1": "锁定仓库总数超过 <amount /> $Blueberry",
  "Group Level condition 2": "每日总强度超过<amount />",
  "Member Leaderboard": "成员排行榜",
  "Updated": "更新时间",
  "Claimed income text": "已收入：<amount /> Blueberry",
  "Staking Total": "质押总额",
  "Add Stake": "添加质押",
  "Steps Title": "步数",
  "Boost Invitation Text": "复制您的独特邀请码或您的地址并开始记录您的健康状况",
  "purchase through code": "通过代码购买",
  "Retrieve": "取回",
  "Finger measurement": "手指测量",
  "Finger Measurement Text": "将手指放在屏幕上测量戒指尺寸。\n调整圆圈直至其完美贴合您的手指。\n这将有助于确定适合您的正确戒指尺寸。",
  "Device has been registered": "该戒指已被注册。\n智能合约交互失败。\n请尝试不同的铃声或联系支持人员寻求帮助。",
  "Bluetooth connection disconnected": "蓝牙连接已断开，请重新连接",
  "Good quality": "品质好",
  "Normal quality": "正常",
  "Poor quality": "质量较差",
  "Good": "质量好",
  "Poor": "差",
  "Your Schedule": "您的睡眠时间",
  "Sleep quality score": "睡眠质量评分",
  "Points": "分数",
  "Sleep quality needs to be improved": "睡眠质量需要提高",
  "Poor sleep quality": "睡眠质量差",
  "Good sleep quality": "良好的睡眠质量",
  "points more last week average": "比上周平均增加 {{score}} 分",
  "ponits less last week average": "比上周平均减少 {{score}} 分",
  "duration more less week average": "{{duration}} 低于上周平均水平",
  "duration more last week average": "比上周平均时间长 {{duration}}",
  "Sleep distribution": "睡眠分布",
  "Ave time to sleep": "平均入睡时间",
  "Ave wakeup time": "平均起床时间",
  "Earliest wake-up latest bedtime": "最早起床时间：{{wakeup}}，最晚入睡时间：{{sleep}}",
  "Sleep durations": "睡眠时间",
  "points more last month average": "比上个月的平均增加 {{score}} 分",
  "ponits less last month average": "比上个月的平均减少 {{score}} 分",
  "Sleep schedule": "睡眠时间表",
  "Measurement": "测量",
  "Tutorial Row 1": "密切关注动画。",
  "Tutorial Row 2": "将手指放在屏幕上。",
  "Tutorial Row 3": "确保两条线可见，并且它们之间有一个小间隙。",
  "Tutorial Row 4": "选择线条几乎不可见的尺寸。",
  "Tutorial Row 5": "如果您可以清楚地看到两条线，请考虑选择大一号的尺寸。",
  "Pair your Ring": "配对您的戒指",
  "Pair Message": "无法显示铃声数据，因为尚未与您的设备配对的铃声。\n开始配对您的戒指以显示您的健康数据。",
  "Start Pairing": "开始配对",
  "Remove Ring Stake": "移除环桩",
  "Health consultation": "健康咨询",
  "AI consultation service": "AI 智能咨询服务",
  "Doctors diagnosis": "医生诊断",
  "Moonchain AI Service": "月链人工智能服务",
  "Your health advisor": "您的健康顾问",
  "I measured from mobile view": "我从移动视图测量",
  "Desktop Warning Ring Sizing Content": "我们检测到您使用的是台式机或笔记本电脑。\n为了获得最佳的戒指尺寸，请在您的手机或移动浏览器上使用我们的 Moonchain 应用程序来获得准确的测量结果。",
  "Sign the transaction to uncover your health journey": "签署交易，揭秘您的健康之旅",
  "Sign Transaction": "签署交易",
  "Fortune Teller Options - 0": "啊，智慧的探索者，让魔法戒指揭示未来吧。",
  "Fortune Teller Options - 1": "凝视戒指的深处，揭开你命运的秘密。",
  "Fortune Teller Options - 2": "神秘能量正在对齐；\n今天我们要揭开什么真相？",
  "Fortune Teller Options - 3": "在交易之前，我们先查阅一下预言机，预测市场走势。",
  "Fortune Teller Options - 4": "走进未知的领域，让魔法引导你。",
  "The Prophet": "先知",
  "It knows all": "它知道一切",
  "The Hobbits": "霍比特人",
  "Type": "类型",
  "Location": "地点",
  "Click on the area to upload": "点击要上传的区域",
  "300x300recommended": "建议使用 300x300。",
  "Detected Join Group Content": "我们检测到您收到了来自该群组的邀请。\n您想加入这个小组吗？",
  "Join Group Invitation": "加入群组邀请",
  "Group Detail": "团体详情",
  "What is the news": "有什么消息吗？",
  "Sync Load QA Title - 1": "我可以每天多次同步我的健康数据吗？",
  "Sync Load QA Content - 1": "要每天多次从戒指同步您的健康数据，您需要创建一个健康组。\n组级别 1 允许每天同步一次，而级别 2（包含所有组成员）每天允许同步 3 次。",
  "Sync Load QA Title - 2": "为什么我没有挖到任何代币？",
  "Sync Load QA Content - 2": "代币是根据您前一天的数据开采的，并根据格林威治标准时间在全球范围内计算团体奖金。\n您需要佩戴戒指至少 48 小时才能开始领取代币。",
  "Sync Load QA Title - 3": "将我的健康数据放在 Moonchain 上安全吗？",
  "Sync Load QA Content - 3": "是的，很安全。 \nMoonchain 不存储性别、年龄或姓名等个人信息。\n您的数据是匿名的，用于提供健康建议和训练人工智能模型，例如 ChatGPT 和 Claude。",
  "Sync Load QA Title - 4": "我需要支付汽油费吗？\n什么是汽油费？",
  "Sync Load QA Content - 4": "Moonchain 使用智能合约免除了所有 Gas 费。\n天然气费可以防止区块链拥堵，但可能会带来不便。\n然而，其他 Moonchain DApp 可能仍然需要 Gas 费，可以使用开采的代币来支付。",
  "Sync Load QA Title - 5": "戒指防水吗？",
  "Sync Load QA Content - 5": "是的，这款戒指是防水的，可以在洗手、游泳和淋浴时佩戴。",
  "Sync Load QA Title - 6": "为什么我应该向朋友出售更多戒指？",
  "Sync Load QA Content - 6": "与具有固定转售结构的传统戒指不同，我们的平台提供去中心化、开放的转售机会。\n您可以与朋友分享您的健康之旅并赚取佣金，让保持健康变得有利可图！",
  "Sync Load QA Title - 7": "我可以只佩戴1小时来开采代币吗？",
  "Sync Load QA Content - 7": "不可以，您需要连续佩戴至少48小时才能与全球用户竞争并获得团体奖金。",
  "Health Oracle Title - 1": "⏰ 佩戴24小时同步您的重要数据",
  "Health Oracle Title - 2": "🤖 AI 将分析您的健康指标",
  "Health Oracle Title - 3": "✅ 个性化健康建议",
  "Your Personal Health Oracle": "您的个人健康牧师",
  "Unlock personalized health insights with our smart ring": "使用我们的智能戒指解锁个性化的健康见解。",
  "I understand and have synced my health data": "我了解并已同步我的健康数据",
  "Dont show this again": "不再显示",
  "Dont show again": "不再显示",
  "Personal Health Oracle": "个人健康神谕",
  "Connect Wallet": "连接钱包",
  "The Oracle": "神谕者",
  "Latest": "最新的",
  "Description": "描述",
  "Badge": "徽章",
  "Hexagon": "六边形",
  "Create": "创造",
  "Health Oracle Title - 4": "🧙 明智地使用先知，只是为了好玩",
  "Health Oracle Title - 5": "👩‍⚕️ 始终首先遵循医疗专业人士的建议",
  "Last Measured": "最后测量",
  "Current Power": "当前功率",
  "You have not paired Text": "您尚未将任何戒指与您的应用程序配对。 \n“单击”屏幕上的任意位置开始配对过程",
  "Sync your data for 2 days": "同步您的数据 2 天",
  "Ring Tutorial 1": "无缝连接并开始跟踪您的健康指标。",
  "Create a Health Group": "创建健康组",
  "Ring Tutorial 2": "邀请朋友和家人加入您的健康之旅。\n分享见解并互相支持！",
  "Chat with Your AI Health Advisor": "与您的人工智能健康顾问聊天",
  "Ring Tutorial 3": "随时获取个性化的健康提示和指导。",
  "Ring Tutorial 4": "探索蓝莓戒指背后更深刻的见解和意义。",
  "Consult a prophet about your ring": "向先知咨询有关您戒指的信息",
  "Order Additional Rings for Loved Ones": "为亲人订购额外的戒指",
  "Ring Tutorial 5": "为您关心的人订购戒指，分享健康和联系的礼物。",
  "Great Work": "干得好！",
  "Synced your Ring Data and Claimed": "您已成功同步戒指数据并领取",
  "Transaction ID": "交易ID",
  "Executed on": "执行于",
  "Done": "完毕",
  "Transaction Confirmed": "交易已确认",
  "Remaining Sync Live Data": "剩余同步实时数据",
  "Invite Your Friend": "邀请你的朋友",
  "Your Personal Profile": "您的个人资料",
  "Invite Friends": "邀请好友",
  "Edit Profile": "编辑个人资料",
  "Unclaimed": "未认领",
  "Staked": "质押中",
  "Claim your tokens": "领取您的代币",
  "Claim will Text": "通过单击下面的按钮，您将能够领取未质押的代币。\n目前，它们正在等待您将其转移到您的钱包中。",
  "Watch Tutorials": "观看教程",
  "Make the most": "尽最大努力",
  "Learn more": "了解更多",
  "Order More Ring": "订购更多戒指",
  "Finished": "完成",
  "Add Blueberry Stake": "添加蓝莓股份",
  "Sync Reward": "同步奖励",
  "Bonus": "奖金",
  "Stake Now": "立即投注！",
  "Synced your Ring Data": "您已成功同步您的戒指数据",
  "Unstaking": "锁定中",
  "Please enter correct address format": "请输入正确的地址格式",
  "You have not paired Text v2": "您尚未将任何戒指与您的应用程序配对。 \n<button /> 开始配对过程。",
  "Click Here": "点击这里",
  "Stake more Blueberry and do more excercize": "多吃蓝莓，多运动",
  "Home Tips": "为了提高您的健康得分，请努力保持稳定的心率、达到每日步数目标、保持良好的血氧水平并优先考虑优质睡眠。",
  "You reached Point of your overall score": "您达到了总分的 <point />",
  "Sync Data _ Claim": "同步数据 & 领取奖励",
  "Health Score": "健康分数",
  "Scores": "分数",
  "You have rejected the action Please approve it to proceed": "您已拒绝该操作，请批准它才能继续。"
}
